我們應該在全國奪回更多的機場。這需要地面部隊的投入，並需要對我們的戰略進行全面的重新評估。 共和黨鷹派憤怒:我們想要我們永遠的戰爭回來|Justin Baragona, Sam Brodey, Asawin Suebsaeng | 2021年8月27日|每日野獸 
 麥肯齊說，星期四的襲擊發生在一個大門，士兵在人們進入機場前進行安全檢查。 喀布爾空運在襲擊後進入關閉階段，戴夫·勞勒，2021年8月26日 
 麥肯齊說，襲擊發生在一個大門口，士兵們在人們進入機場前對他們進行檢查。 喀布爾機場襲擊造成數十名阿富汗人死亡，12名美國軍人死亡 
 這些變化可能會讓普通民眾感到失望，他們再也不能從玻璃封閉的空間欣賞機場的景色，也不能再從Legal Seafood享用一碗雜燴湯了。 再見，35X門:新里根國家大廳是華盛頓地區旅遊反彈的亮點，Lori Aratani, 2021年4月15日，華盛頓郵報 
 在撒哈拉沙漠上空的一個夜間飛行中，他尋找機場信標的燈光，錯誤地把航線定在了一顆星星上。 在安託萬·德Saint-Exupéry的“風、沙和星星”|瑪麗·溫斯頓·尼克林| 2021年4月1日|華盛頓郵報 
 在她2011年的加拿大之行中，一件輕薄的黃色連衣裙在卡爾加里機場飛向天空。 2014年5月29日，每日野獸 
 Navfac所說的“標準機場混凝土”是軍用級的，由骨料和硅酸鹽水泥製成。 為什麼美國最新的隱形飛機不能像預期的那樣降落? billsweetman | 2014年5月26日|DAILY BEAST 
 剷車拖著堆放在機場邊的飽經風霜的齒輪托盤，就像一場超大規模的俄羅斯方塊遊戲。 我將如何結束戰爭:我回到阿富汗的第一週|尼克·威拉德| 2014年5月1日|每日野獸 
 希思羅機場只是Quonset小屋的集合，機場籠罩在霧中。 2014年3月31日，每日野獸 
 當“捕食者”無人機(Predator drone)在附近的機場不停地起降時，我們邊喝著一壺綠茶邊聊天。 美國人在阿富汗的最後日子|威廉·達爾林普爾| 2013年4月21日|每日野獸 
 碼頭、機場、兵營和草坪上都有刺眼的照明燈，每一處都有一隊隊的警衛在巡邏。 《敏感的人》保羅·威廉·安德森 
 一架非常輕便的飛機從離博爾德湖最近的機場起飛，目的是偵察火炮。 恐怖行動|威廉·菲茨傑拉德·詹金斯 
 託納巴在山脈腳下，機場在山谷裡，朝著下一個山脈。 兔子傳記|羅伊·本森 
 我們一路飛回了英國就在樹頂上方但從來沒有看到可以射擊的火車或機場。 兔子傳記|羅伊·本森 
 商業機場和較小的軍用機場仍在開火。 烏勒起義bb0亨利·比姆·派珀，約翰·d·克拉克和約翰·f·卡爾